[SCAN] i1scanner配唔配到silverfast 8 se plus?

是咁的, 早排係amazon jp買左部epson gt-x980(即係v850 pro)
發現有跟i1scanner連scanning target
但冇跟silverfast 8 se plus, 應該係日本版所以冇
上silverfast個網睇原來要ai studio版先有it8 cal, 但要成299歐羅
se plus就119, 但就冇得it8 cal

想問下熟呢方面既巴打, 如果我用i1scanner黎cal部scanner
咁我用silverfast黎scan既時候係咪唔洗用到ai studio既it8 calibration都照係用緊cal左既profile?
唔熟呢方面既野, google都搵唔到, 求咁多位巴打打救